應承我 成功流亡入藉海外嘅話就一定要當兵

要同共匪鬥長命就必須要用到武器同錢袋子， 因為冇需要同畜生講仁義道德 ，對付佢哋都只可以用拳頭同木棍對付。

如今國際社會開始拋開懷抱迎接你哋，所以咁多位流亡手足都應該把握呢個機會，獲取更多知識同技術去為對付共匪同重建香港作好準備， 包括武裝軍事技能、漁農業生產、 輕重工業技術、同學術知識 ， 令香港人成為一個有強勢嘅民族

推吖
著緊草都要睇下連登嘅最新情況

徵求受過軍事訓練嘅手足

push 1

push 2

唔一定要當兵
但一定要係自己嘅崗位、專業上幫返香港同走唔到嘅真香港人

參考法國外籍兵團

唔制

good idea

die

你有無常識既

國家係唔會比入籍低於10年既人參軍

更何況你支那樣又非當地出生

憑咩選你

台灣當年開頭都想反攻
最後

美帝冇任何提供支援 就只可以作罷

唯獨你諗下依家咁嘅局勢越來越緊張 ，我估都難免要強徵所有男丁入伍，包括外邦人

push 3

去到外地更係唔當兵啦
要做低中共
一定要先富可敵國
2020啦 仲玩白兵戰
識玩一定玩經濟戰
係出入口玩死中共先得

人地係香港勇武完仲要出命當兵，樓主依位垃圾鍵盤戰士同正評咁多位做過d咩？
你有幫手出力出錢流亡，冇就收下皮la

洗乜當兵 你比支步槍我我即刻3萬thx啦

唯獨都唔好淨係集中經濟戰
你諗下依家小隊出手嘅話我哋只可以等死

你話入就入得咩 人地唔怕間諜？

唔通香港會有
而且到左當地頭1 2年生活都大把野忙
安定完到時個心仲係香港嗎

不如應承我讀多d書做科學家 第日拎到樣可以屌打中國既專利唔比佢 或者有朝一日研發到傳染病解藥 大大聲講唔會比中國同親中國家 佢地講人權既時候 你再sd段警暴片打？

之前有傻仔走去問所羅門攞槍，結果畀人一口拒絕

你想叫美國佬佔領香港？never happen

所羅門直情出statement話美國係唔會好似殖民帝國咁亂咁佔領人哋嘅地方

所以建軍先至係勇武進化嘅唯一出路

見我吹曬雞真係走去參軍嘅手足都肯定唔撚係間諜啦， 支那間諜有樣睇㗎嘛

哦， 依家連建議一下都唔畀

就算有都唔會咁傻返嚟囉
邊有可能會再返嚟呢個亞洲國際監獄

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

pish 9

push 9

push 10

push 11

push 12

push 13

push 14

push 15

push 16

push 17

push 18

push 19

真，成日叫人做乜做乜

推

去到美國 先再諗

多謝

美國有外籍人士當兵特快攞到當地居留權嘅方法
即係新移民如果肯當兵嘅話就可以早啲攞到居留權

望就咁望啦 最緊要唔好有支那間諜搞禍曬成個當兵入籍計劃

Push

多謝師兄

國安法即將來臨 最後一推

p牌仔有何高見?

無用，要學科技（打資訊戰）、經濟（令到共匪無飯開）同法律（告共匪上法庭，用法律制裁）

唔好話冇用
以武裝抗爭，亦都好似學科技經濟同法律咁非常重要

push 20

push 21

多謝絲打

二百個軍佬
守poly/救poly, 可能已經唔同既結局

所以我咪話武裝抗爭先至係拯救香港嘅唯一出路囉， 仲邊有人咁傻喺呢個佔領區玩堡壘戰

push 22

push 23

推推推

thx ching

其實缺一不可

卿家所言正是 ，你諗下依家成個政權都已經唔會再乎任何面子同損失， 咁我哋自己都無需要 以道德規範同畜生講條件

唔洗客氣

push 24

多謝

言歸正傳，家陣老解又玩恐嚇要用狙擊槍狙殺港獨仔， 但係就唔夠膽走去印度同特種部隊打

或者睇下香港變成戰場嘅話，佢哋仲敢唔敢再咁得戚意

你有冇炮？
咖哩佬有冇炮？
邊個反被殺機會高啲

大家都心中有數 就算死撚咗人都唔會計人頭

未著草之前都無武裝軍事技能、漁農業生產、 輕重工業技術、同學術知識。一著咗草之後就變咗第二個人？廢人可以變叻人嘅，不過要比別人用多十倍努力同時間囉，咁期間人哋又會進步

冇錯，自己都唔進步嘅話，都係會畀人反噬返轉頭
依家就係關鍵時刻，大家必須要思想進步

你點將思想變成習慣呀？你依家做緊乜呀？

你有少少材料佢都話你彈藥 上次先搞爛個大學研究用嘅機器
你就知佢哋有幾驚 當有砲有炸彈 佢哋自顧自己生死 要自製呢啲嘢有咩難度 一班人為咗人工同福利就甘心做狗 你就知佢哋做乜都有用自己條命做底線 當佢生命冇任何保障 佢哋仲打唔打呢份工？
YouTube 大把 有幾癲都有 仲要零炸藥成份都整到爆炸效果 仲要材料易到走入凍肉店都搵得齊 我唔鼓勵犯法嗱 我只係對呢啲有興趣咋 同睇吓條YouTuber 有冇被人拉

popo始終都係貪心怕死
面對敵人有對等武力，都唔會顯示目中無人嘅嘴臉

最基本要記住自己永遠都係香港人，就已經係武裝抗爭嘅第一步， 更加唔洗講要恆常健身練武呢啲基本嘢

武裝？你有錢買武器咩？你識用槍咩？練武就信你嘅，同埋入伍都有身高體重要求啦，除非你諗住做伙頭大將軍啫

得啦，都知道你係網絡罪案調查組嘅madam

大家唔好喺呢度相認啦

佢哋最少都有支棍先敢行出嚟 話佢哋係狗無錯 吠就大聲 惡過佢 仲衰撚過隻狗

popo放低武器 只不過係一個廢柴

比架坦克你都唔識渣啦柒頭

yes Madam 我屌你老母呀唔該

炮灰相

top gun

如果你考到入西點，記住你永遠都係香港人

yes Madam

我一定會走進天涯海角擊殺所有好似你咁樣嘅死黑警

你估人地唔怕你係25仔咩

咁不如係香港組隊防彈義和團 咪仲快
洗撚搞到流亡咁辛苦咩

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

搞錯吖，你咁無大志架，唔追殺中共官員及其家屬？垃撚圾

不怪圍内一事無成
只怪美國仍不送槍

pin ed

included, don't worry

BNO好似可以參軍？
但一定要有人同英國佬講數
咪比埋d垃圾裝我地

why don't you mention it before I told you?

印軍支援
最後印國會吞併中國
Ps五十年後個歷史係咁寫

你咪比錢自己買勁裝備囉，人哋欠咗你架

上尉詩人成功爭取系列

I am a private only

英國佬出爾反爾出晒名
有錢洗鬼當兵 做batman啦

如果你比阿差統治，你應如何自處？日日比南亞佬玩你屎忽，你點做？

Thomas Wayne

你覺唔覺熱狗好似晚清時期嘅義和拳？

2和b係咪都係熱狗嚟？

義和團運動，是發生於1900年清朝末期。清朝甲午戰爭戰敗後，在西方列強劃分在華勢力範圍並以發展基督宗教中國教民鞏固，華北農村頻繁發生教案，又逢天災及宮廷權力爭鬥激化的情況下，黃河北岸農民與中國天主教教徒之間時常發生衝突。1900年春季衝突激化，發展為武裝排外，直隸成千上萬習練義和拳並號稱「義和團」的當地居民動用私刑處死了大量基督宗教中國信徒與外來的西方人士，並縱火燒毀了教堂和教徒房屋。整個運動並無嚴密的組織或統一的領導，是一場自發的群眾運動，行為不可避免存在矛盾與混亂，慈禧太后對其態度也多次反覆，至同年6月，慈禧太后暫時決定利用並允許義和團進駐北京[6]，義和團又先於清軍進攻天津租界。最終俄國、德國、法國、美國、日本、奧匈帝國、意大利、英國八國組建遠征軍進攻天津、北京，引發八國聯軍之役。

咁你要作出取捨啦
腥港人個個都企晒道德高地 一直怕死 好難爭取民主喎
人地美國都打緊種族主義議題

政府應該立即捉拿波台啲拳民

你唔怕死咩？

我唔怕 但唔會為你班道德撚而死

你知唔知曉欣自殺嘅原因呀？佢本身有咩個人問題你又知唔知呀？

有冇學業壓力、家庭問題同經濟壓力？

更加唔會受你呢班臥底警員嘅挑釁

知唔知都唔重要 重要既係為咗你班道德撚而死
到宜家咩都爭取唔到 白死 就知你地其實都係消費緊啲年輕手足

所以除咗嬲 就咩都做唔到 佛系抗爭 用愛去感化政府？

我相信佢唔係為咗香港人而死，佢無資格亦無能力，你睇佢手字咁撚肉酸就知啦，做老師手字都咁撚肉酸，想誤人子弟？

好得過你喺呢度講風涼說話

佢去小學度教人寫COPYBOOK都無資格啦

你真係好撚無恥喎屌你老母， 都唔知你係咪返出嚟就冇父母教

呢個就係我呼籲人當兵嘅原因 就係要對付你呢班咁撚樣嘅仆街人渣

決定前聽一聽

你返開庇護工場梗係唔明啦

唔係唔比你哋寫大字報吖，但係手字靚少少得唔得呀？知唔知咩叫有辱國體同影響市容呀？

人哋收你先算啦，你話當就當咩，你以為自己係邊個呀？

收嗲啦五毛賤畜 手字好醜會唔撚會同能力掛勾呀屌你老母 你喺度吠都無撚資格呀冚家剷

終於引到隻五毛PR出嚟

大撚鑊啦，原來咁撚多好似樓主咁樣既手足，唔怪得知輸啦

個個話移民避 WW3, 呢邊又話當兵

71都係唔出嚟啦，同埋啲咁嘅質素嘅人一齊行，覺得有啲侮辱咗自己

好亂吖

美國外籍當兵攞綠卡一早停咗，太多中國間諜

咁叫你就做咩
比個suggestion又唔得

好難考
除非你好fit
法國外籍兵團戰鬥力好高

唔好怪佢
佢ming仔嚟係on9啲

係超難…所以只可以參考
基本上成員係外國嘅退役兵為主+法國嘅指揮官。
據聞2戰後有大量納粹德國兵加入（逃避紐倫堡審判），依家嘅成員亦有大量前東歐退役兵加入。
而訓練其中一項目係要單人喺南美法屬圭亞那內亞馬遜森林（當地係歐洲亞里安太空火箭發射基地）入面靠普通求生工具（刀+棍等）（但沒有乾糧+食水！）生存一星期以上！！。

茹毛飲血嘅好戰民族

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

可以考慮下法國外籍軍團
有師兄寫咗個網頁
fflhk.space

thx